當大部份官員被制裁之後 將會更肆無忌憚搞鳩香港人

當呢班友出左事 一定會攬住香港人一獲熟
保護自己 就算唔移民 都要將d錢轉美金英鎊放外國

呢個係我上一次估計